毕竟，自然环境比垃圾堆好，天然食物几乎总是比化学实验室调制的食物更健康。仅仅因为它是天然的并不意味着它是好的-第89期：黑暗面|大卫P.巴拉什| 2020年8月19日|鹦鹉螺
努尔基奇从他结束时的位置开始，与球队的两位得分明星展现了奇妙的化学反应。拥有健康的尤素福·努尔基奇，开拓者队正站在季后赛的尖端|贾里德·杜宾| 2020年8月11日|第五届38
球队已经接受了教职员工建立的体系，并且在休赛期专注于化学。休斯顿短跑有一些东西需要证明|布里亚·费利西恩| 2020年7月15日|第五届38
萨塞洛夫说：“像地球这样的行星有一些特殊的东西保护着这种化学物质。”。宇宙射线可能解释了生命对右手DNA的偏见|查理·伍德| 2020年6月29日|量子杂志
但是，他补充道，这些数据还没有描绘出蓝光和铁蛋白在发光化学中所起作用的清晰图像。这种管状蠕虫发光的黏液可能有助于保持自身的光泽|卡罗琳·威尔克| 2020年6月5日|学生科学新闻
因此，在行星和卫星演化成我们今天所知的行星和卫星之前，它们让我们得以窥探其化学性质。地球人，我们降落在彗星上| Matthew R.Francis | 2014年11月12日| DAILY BEAST
穆斯林在数学、化学、物理、医学、天文学和心理学方面有许多发现郊区之神：迪娜·戈尔茨坦（Dina Goldstein）关于宗教与消费主义的引人注目的系列照片|迪娜·戈尔茨坦| 2014年11月8日|每日野兽
在整个20世纪90年代，化学的进步使材料固化得更快，从而使3D打印更加有用。印刷先驱|每日野兽| 2014年10月21日|每日野兽
Susli是一名曾经的化学研究生，他开始帮助Lloyd和Postol研究六胺。卡戴珊看起来很像阿萨德|诺亚·沙赫特曼，迈克尔·肯尼迪| 2014年10月17日|每日野兽
脑电波改变，身体化学改变，甚至白细胞计数也会提高。如果爵士乐巨人约翰·科尔特兰还活着呢|Ted Gioia | 2014年9月14日|每日野兽
化学告诉我们，尼古丁只是植物中含有的许多成分之一。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
乔治·福代斯去世；苏格兰著名的内科医师和医学和化学作家。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
本工作的目的是为农民提供一个农业化学一般原理的简明大纲。农业化学元素|托马斯·安德森
现代天文学家需要了解许多化学知识，否则他就无法理解他对太阳的许多观测。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
没有人会在采石场或砾石坑里这样说，更不用说一点化学或地质学知识的人了。福音哲学| J.H.沃德